丁可欣新歌-BEMYBOY 新另類風格轉玩Rap？

哇真係好好聽啊 聽到我扯曬旗
轉咗風格 學人玩Rap 佢啲黐脷筋聽到我好辛苦 點解仲會有堆人話佢唱歌好聽

推